
## HW12 - highlight-letters

### Відповіді на теоретичні питання:

#### 1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Бо якщо текст буде вставлений за допомогою миші, то ми не відслідкуємо жодної події клавіатури. Також, обробити ввод на мобільних пристроях може бути неможливим, т.я. деякі пристрої не генерують події keypress, а одразу вставляють текст в поле вводу.

### Завдання

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- У файлі `index.html` лежить розмітка для кнопок.
- Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
- Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням `Enter` перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає `S`, і кнопка `S` забарвлюється в синій колір, а кнопка `Enter` знову стає чорною.

